下雨天，雨遮血滴子出動

正評：生得矮係原罪，原諒他/她吧
負評：個人生得矮就唔好擔遮啦，屌晒你地老母